冬至玩下秒回

hey

HI

樓主呢？

有咩想講

你好

佢話我回得太快

悶到食食

咩叫食食???

原來係咁

冬至你屋企今晚食乜餸

打左飛機未

約朋友食飯，點開口好

唔好意思我病咗啊

係啊清

一早做左冬喇
今晚應該係家常便飯算數

我冇飛機可以打喔

直接問佢咪得
有咩難處?

點解你可以咁9唔搭8既?

放左工未

清你個頭咩

放左就唔係度同你地玩秒回
返屋企攬和牛鋸女啦

我放左都秒回到你 點睇

證明你毒

I am fine thank you

搭緊巴士 唔關毒事

unamused

我放工要渣車唔方使用手機

方便打左做方使添

返邊區？ 盡量唔去果度

shift工今日全世界收1800

利申佢比左我放假

點解要咁做?

黑仔如你

有咩慘得過玩秒回冇人理?

好悶

做咩無啦啦叫人打飛機咁衰架你

係邊

屌你老母留名

我代我老母多謝你

野人

驚交通意外

Hello 我好悶

度度都有交通意外架啦

咁請問我有咩可以幫倒你???